現在宣布 消防員都係狗

說好的幫示威者呢？ 咪又係企係黑警個邊

你想係點幫？
火佢地就一定係要救
唔救由佢燒 啲狗問責起黎要點回應
佢地都已經幫手拖左好多時間

分化撚

狗入醫院醫護都要救，做乜唔屌埋醫護？

睇得出消防係中間行行企企 散哂啲紙皮係地
實際上係保護緊義士
因為啲狗推進唔到同埋唔會亂開槍

Agree
如果佢地真係要幫警
唔會同義士溝通
洗鬼攤開曬之後唔係一鳩用滅火筒
而係慢慢用腳踩熄
唔通真係要佢地直接由鳩啲火咩

一時諗唔開

Block撚咗佢啦